情境題：中左武肺嘅靚女俾你屌唔屌？？

假設你係個30歲A0處男
有個中左武漢肺炎嘅靚女搵你做愛

屌定唔屌？

屌
唔屌

屌
屌完仲有五千收

垃圾情境題
有得屌，又有5000拎
有邊個唔去馬？
垃

屌，後生中武肺又冇咁易死，好番再屌過

咁既問題都問得出 連登仔係咪淨係識屌西

緊係屌啦 隻廢肺廢既

著保護衣+戴condom屌
吹咩

邏輯問題，如果咁都夠膽屌，又點會三十歲都係A0?

條問題邏輯錯晒

靚女本身唔會痾屎/放屁/中武肺

屌 利申27歲處男A0 2萬一Q都濟

HG都係幾千蚊啫
無謂搵命博

hello moto